男朋友同你一樣高/矮過你

當初拍拖，你有冇介意過另一伴矮過你？
後來點接受到？

冇 矮過我仲好屌

有咩問題

男朋友不能短過我

冇問題

一句講完 夠愛就唔介意

盡量男高過女好啲！
身高跟性器官 成正比
要是入晒都頂唔到花心位
又或者長過頭，入一半已頂到花心位
都係唔配

至於肥瘦就影響出幾多嘢
有啲想生育嘅會刻意搵微伴男士
反而肥妹汁太多，房事刺激感下降！

到你想生仔/女要 女性月曆apps
計清楚排卵前定排卵後
啲知識一去到細節就變得cls

但這是必須要學

假？